同唔肯罷工既你地講

你地依家只係消秏緊你同你下一代既自由
除非你一早已經搵夠錢移民